[Оглавление](oglavlenie.md)

```
Один об пятку ботинок с бутылок отбивая донце..
Против 10 уебанов с нашивками огненного солнца...
Вторые стояли в ожидании приказа...
Прежде у лучших бойцов небыло отказа...
Один рожденный коловратом...
Проходил через толпу атом, с максимальным охватом...
Это была честная схватка...
Нет места шрамам, все сожжено одним отпечатком...
---
Один любил, выбрав своего лебедя...
Настя на руках, обожал ее до трепета...
Вторые пришивали свидетелей...
В неугодных делах, по заказу благодетелей...
```
---
---
```
- кто твой лучший боец?
- "он"
```
---

Подхожу к корчащемуся питушку с протеиновыми мышцами...
Бам в голову горлышко...
```
- больше нет лучшего бойца...
```
---

Одним больше одним меньше...
Что терять...
Света лежала на лавке...
Прибежала подмога...
Я пытался реанимировать...

---

Эти стали хуярить по нам...
Я спустил ее вниз...
Сначала накрыл ее...
Потом задвинул под лавку...
Под ударами дубинок...
Рванул до ближайших бутылок...

---

Кто то из толпы...
Блевонул не отходя от кинотеатра...
....

---

Я подошёл к калитке...
Где стоял главный...
И кричал своим чертям...
Что бы они вставали...

---
```
- завали ебало уже, и открой калитку...
```
---

Тот схватил меня...
Подтянув к решетке...
```
- "ты угробил моего лучшего, я убью тебя"
```
---
```
- на сука...
```
Я влепил ему горлышко в глаз...
Потом ещё раз...
```
- это что бы не забыл, про обещание...
```
---
---

Короче сидим на литературе...
Мы с Ю.А. обменивается шифровками...
В остром диалоге не слабых умов...
Уже в 11 классе...

---

Ну и как не подьебать кашелок с зади...
Представив их в пример...

---

Ну Якименко как свидетель...
Уже варюжку не открывала...
А Шитикова била учебником по голове...

---

Ну я тут решил сьиграть...
Ну и падаю на парту...
Начинаю дергаться...

---

Ну все там замерли...
У Ю.А. ноги подкосились...
```
- Ю.А., я помню так очнулся в месте, откуда не выходят...
```
---

Ю.А. бледная стоит переваривает...
И рукой придерживая выбегает из класса...
```
- "сволочь"
- ну да!-)
```
---
---

Как выяснилось годы спустя...
Это был тренеровочный сквер...
Питушков с нашивкой солнца во вращении...
По моиму они как раз и звались коловрата и...

---

И они там многих погасили на подобных тренеровках...
Любых пьющих во дворике...

---

Но идея в том что нас туда привели целенаправленно...

---
---

Ну а потом произошло...
То что осталось за гранью...
Вышеперечисленное просто сказка по сравнению...

---
---

Показание очевидцев...
```
- "он прошёлся по живым, они перестали двигаться...
```
Подошёл к девушке...
Положил руки...
И она задышала"

---

В Абхазии было то же самое...
С мелкой...

---
---

Показание бывшей жены...
```
- "он когда в гневе, у него рога растут..."
- я дракон, не пизди!
- "а во сне зовёт Свету, и летает"
- да харе заливать, то...
```
---
---

А вот это уже...
То ли сон...
То ли явь...

---

Я потом ее встретил на этих курсах...
Она перевелась на другой факультет...
Ну меня долго не было...
А она была с другим пацаном...
Я позвал ее...

---

Она сказала...
```
- "я не хочу с тобой общаться... Ты плохой..."
- вот это прикол...
```
---

У девки было слабое сердце...
А нас то и дело тянуло на приключение...
Я могу понять ее родителей...

---
---

В армии стою на тумбочке...
Ротный...
```
- "Беляевский, поздравь меня с внуками!"
- девочка, блондинка?
- "откуда ты знаешь?"
- да так на угад!-)
```
---
```
- товарищ капитан, в 14 будет злыдней...
```
---
```
- "Володя, ты летаешь во сне!"
- не летаю а левитирую, и не пизди!...
```
